琴晚同老母攤牌 但變左佢嬲我

話說我琴日喊左成日都停唔到
好想大叫冇得叫
我真係第一次崩潰到係條街到喊
所以我決定左同老母講我忍左好耐
但我唔明
點解會變左佢嬲9
重話我唔記得我有講佢壞話
唔get wo點撚算好
係米因為我喊嘅時候都唔撚出聲佢理解唔到我有幾傷心
大檸樂我係米可以去死先
次次唔開心想同佢講都比佢鬧返轉頭
我係米猿左啦

我係米要係佢面前表演一次冇出聲但不停大叫嘅喊聲

米你老母

哇 原來我先係衰人黎 原來我一直都誤解左 我嘅存在先係家庭嘅污點

真係好崩潰

鬧交關於啲咩嘅先

聽聞依家酒店月租3000係米真

有啲人嘈交嘅方法就係咁

你睇吓口交部

我個時間好似停左係10幾年前
細個小學比佢日日打
又比兄弟日日打
食飯食得慢 打
食唔晒 打
訓係地下 踢
阻住佢用電腦 扯
有次因為12點都唔醒所以佢一杯水倒落我個頭到
佢話我間房亂就將所有野丟晒落街
佢話我唔做功課 將我中意嘅野dum晒 重撕左本作業
佢話呢世都唔會再打我
下一日佢打我嘅時候佢話冇呢啲咁嘅事

人哋耍賴你吹得佢脹咩

通常傷害完人嘅人都係鬥無恥㗎啦

可能係因為我攤牌淨係講左佢近排成日同我講嘅 大佬其實好溫柔，我嘅童年都好慘，同你老豆真係好撚仆街
所以佢唔知我真係抑壓到咩程度

哇屌咁撚痴線嘅老母 仲癲過我
樓主幾多歲？ 有獨立經濟嘅話早走早著啦 呢啲父母家用都唔撚使畀

問題係我全屋人都係上一代濕鳩教育嘅受害者
無論我點比人蝦
我都憎唔到佢地
我唔知應該點算

仲讀緊書
但我唔想同佢鬧一世
依家我大佬已經搬走左輕鬆好多
我老母都醒左知道細個對我地唔住
但我每次諗起屋企人我就想喊

我離開唔到個陣嘅傷心
由細到大我都冇表現出黎
又或者我根本唔知自己不斷受傷
到依家啲傷口出晒黎
我控制唔到自己

同樣經歷
中學畢業後已即刻打工搬走
而家生活好快樂
同佢地無來無往，斷絕關係

明 覺得委屈 明明忍左咁多年 講岀黎但對方居然好仆街咁覺得好小事 小事到屈番你小題大做

一係就繼續扮落去 唔係就走

因為對方唔會改 再講咪又係多餘

今日先同老豆圍完爐黎
我老母嘅邏輯思維真係唔夠變通
其實婆婆對佢做過嘅仆街事佢都唔開心
但就係唔識將呢種感受套返係我身上
佢細個婆婆逼佢食食唔晒嘅飯 食唔完就打
佢又何嘗唔係咁對我

講真佢對住婆婆都係閪口閪面
有次我同佢講 我串鳩你
你夠串鳩婆婆啦
跟著佢好似跟唔上我嘅思維
然後話我講野好跳

可能係語言障礙嘅關係
佢get唔到我講咩lol

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"